逃犯條例通過 或使香港失三大金融中心地位

逃犯條例通過或引爆資金逃亡潮 使香港失三大金融中心地位

個人意見 歡迎討論

排名 排名變動 城市 國家/地區 得分 得分變動
1 ▲ 1 紐約 美國 788 ▼ 5
2 ▼ 1 倫敦 英國 786 ▼ 8
3 ▬ 香港 783 ▲ 2
4 ▬ 新加坡 769 ▲ 4
5 ▲ 1 上海 中華人民共和國 766 ▲ 25
6 ▼ 1 東京 日本 746 ▼ 3
7 ▲ 2 悉尼 澳大利亞 734 ▲ 10
8 ▲ 3 北京 中華人民共和國 733 ▲ 12
9 ▲ 7 蘇黎世 瑞士 732 ▲ 19
10 ▲ 10 法蘭克福 德國 730 ▲ 22
11 ▼ 4 多倫多 加拿大 728 ▬
12 ▲ 6 深圳 中華人民共和國 726 ▲ 16
13 ▼ 3 波士頓 美國 725 ▲ 3
14 ▼ 6 三藩市 美國 724 ▼ 2
15 ▲ 4 杜拜 阿聯酋 722 ▲ 13

推

嚇到投資者撤資/唔敢嚟香港就最好

中国又然

一早已經唔係

無逃犯 因為香港連逃犯都覺得不宜佢城市
唔係條例

有咩好？

從前有個有錢人養左一隻識生金蛋既雞 後來佢想幫一個窮村農民 將隻識生金蛋既雞送左比佢

後尾個窮農民越黎越有錢 為左想更有錢 佢心諗隻識生金蛋既雞 個肚一定好多金蛋 佢想劏開佢個肚拎日d 金蛋出黎

打開後先發現入面係乜都冇 而識生金蛋既雞亦死左。。。

HSBC 同 渣打都係依賴香港業務養全家
香港收皮呢兩隻股都唔掂
如果你屋企人有呢啲股票
特別係揸實物嘅老股東
你地要自己衡量風險

咁個故事有咩意思

上海766

係時候分散下

樓價爆班港豬先會醒, 尤其是話阻人返工果班

有錢人 = UK
識生金蛋既雞 = HK
窮村農民 = Chi na

想係香港學既學,都已經學唒.係時候棄港,香港係北京眼中真係條剌,但你又唔可以無在佢.你要係一個殖民地既地方去學習,向世界接軌,真係好落上面面

香港係佢地最大盈利頁獻區嚟

學得到，但唔代表國際承認，上海都話做國際商業中心，做咗未？

pish

樓都爆
香港人就真係乜都做得出

參考97

Every thing is possible

冇事
個升照升

過左先知